這些黑客在瞄準目標時非常隱蔽和具體，這就是為什麼要花這麼長時間才能抓住他們，以及為什麼要花這麼長時間才能瞭解他們的全面影響。 從SolarWinds黑客攻擊中恢復可能需要18個月。Patrick Howell ONeill 
 理查德自1995年以來一直在諾斯羅普公司工作，參與了許多備受矚目的項目，包括隱形B-2轟炸機的開發。 Ars Technicast特別版，第2部分:開放系統和“聯合力量”|Lee Hutchinson | 2021年2月1日|Ars Technica 
 亞倫在幕後與政治和民權保持著隱秘的聯繫。 漢克·亞倫，偉大的棒球運動員，民權運動的倡導者，於2021年1月22日去世，享年86歲 
 這些相對古老的飛機在美國空軍的轟炸機機隊計劃中仍然佔據著重要地位，即使它正在展望隱身的新型B-21突襲機的未來。 這些迷人的飛行故事在動盪的一年裡翱翔|Rob Verger, 2020年12月29日|大眾科學 
 然後，一個重達數噸的探測器被放置在光束的路徑上，其質量足以確保即使是隱身的、幽靈般的中微子也能擊中什麼東西，只要有足夠多的中微子瞄準它。 諾貝爾物理學獎得主傑克·斯坦伯格於2020年12月17日去世，享年99歲 
 另一位有隱形新型F-35聯合攻擊戰鬥機經驗的空軍官員對此表示贊同。 五角大樓擔心俄羅斯現在可以超過美國隱形戰機2014年12月4日每日野獸 
 這個隱秘的網絡被稱為“家族”或“團契”。 你沒聽說過的每年10億美元的右翼陰謀，傑·邁克爾森，2014年9月25日，每日野獸 
 特別是，它的隱身塗層使它成為一個維護大戶。 價值700億美元的隱形飛機終於在它的第一場戰爭中飛了起來 
 在科曼奇的例子中，事實證明，即使是陸軍也不想要雷達隱身直升機。 為什麼世界軍隊不再需要美國技術|比爾·斯威特曼| 2014年7月14日|每日野獸 
 2011年，中國在其領土上捕獲了一架高度先進的“隱形”美國RQ-170。 伊朗在敘利亞的無人機戰爭|帕特里克·希爾斯曼| 2014年5月14日|每日野獸 
 影子變長了，像鬼鬼祟祟的怪怪似的從草地上爬了出來。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他從來沒有看見老闆娘對她兒子做的手勢，甚至也沒有注意到馬呂斯偷偷地向門口走去。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 腳下的門被一隻小心的手關上了，我感到，而不是聽到，是一個門閂偷偷地推過門閂的聲音。 安娜·凱瑟琳·格林(查爾斯·羅夫斯夫人) 
 “他的行為——是一種隱秘的方式，”格蕾絲說，努力用確切的詞語來表達她的意思。 戶外馬鞍上的女孩|勞拉·李·霍普 
 接著，他彷彿聽到空地兩邊傳來沙沙的聲音，那是悄悄向他逼近的跟蹤聲。 《星星》《我的兄弟》埃德蒙·漢密爾頓